成日"行街"多左好多雀斑男朋友會唔會唔鍾意

伸利：唔係膠Po

呢個個月成日發夢
本身白底嘅我 搽防哂都唔多夠咁
唔好同我講補防晒
無可能行到一半補防晒ga

唔好玩la
有位都帶多d 生理鹽水出去la
搞到本來得幾粒斑嘅我
多左幾倍

已經換左成一千蚊嘅美白精華用左2個月
又食左一個月美白丸
人係無咩點黑好多 (面無黑好多 手就黑左好多）
不過d 斑就越來越多
希望男朋友唔好太介意

另外大家有無呢個問題
我明自己係中女有d野係差d

雀斑is cute, no problem at all

港女萬歲

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

心善則美
同埋有雀班其實冇乜嘢
幾自然

相由心生！

斑其實搽咩食咩都冇咩大作用
打班實際啲
但你行完街先做好啲
如果未行完街
可以試住transino嘅美白丸先
好似厚生省認可去斑
但我冇試過

between 港女世界第一

做laser

如果你男友係好熱衷社運
而且同你一齊上前線
呢D回憶係好難抹去...好珍貴 好羨慕

簡單D講,愛你就會同你一齊去面對,最多咪洗小小錢做laser

我地幾個月嚟除左有兩次病到癲左
大家都每次都有行街

平日返工就做d 文宣後勤咁
我地兩個上不了前線嚟講都算熱衷
希望佢會明白d 斑我都唔想

有食左一個月ar
整體都係亮左d 無咁黃
我係白底 可能唔係非常明顯

香港女仔真係好勁 行街成日都見絲打做前線
我人太廢只可以做中後

心地善良嘅通常都唔生暗瘡

物理防曬包到得返對眼

還好 暗瘡真係谷m 先有一兩粒細細嘅
(touch wood)
係毛孔有dd 粗
不過空氣污染太勁 黑頭粉刺都多ga
算係可以勤力改善嘅問題

光復香港 時代革命

証明絲打心地善良

90日 甩到p 未呢